恭喜死人家屬就要譴責，揚言殺人又話唔可以單憑字眼

玩晒啦

Welcome to Hong Kong

重奪個奪字有暴力意思，殺人就唔算

This is Hong Kong

因為六四 文革有殺人
所以冇問題

官逼民反

根本就已經唔可以講道理
港共繼續無條件維護低質建制
遲早一定爆大獲

睇吓出自咩人把口啫

邊個做律政師咪邊個話事，你係唔係？